[轉貼] 熱狗的四方西邏輯

【熱狗邏輯】

1.熱狗曾經幫過你：
你呢世都要做佢扯線公仔受佢指揮，否則就係叛徒反骨仔

2.你曾經幫過熱狗：
你要永遠繼續幫佢，否則嗰次幫熱狗就係抽熱狗水。而且今世人永遠只能幫熱狗，不准幫其他人

3.你曾經幫過熱狗，萬一亦幫過其他人：
兩頭蛇 / 左右逢源 / 牆頭草

4.你從來未幫過熱狗：
扮瞓死港豬（反而罪名最輕）

5.你唔聲援熱狗：
你係私怨撚 / 選擇性失明

6.你聲援熱狗：
貓哭老鼠 / 華麗轉身 / 黐熱狗光環(乜有嘅咩) / 想靠攏熱狗(照下鏡吖唔該)

結論：知唔知咩叫「四方西」呀？即係乜撚都唔啱囉。

#丁蟹量產型
#做人最緊要正常
#正直由呢亭人講出嚟難聽過粗口
#歡迎cap圖

屌 而家連登都有青症食熱狗大軍
admin幾時做野

你睇下呢個係咩台先啦

歡迎蒞臨私怨臺

不如直接改名做青症台啦屌

係咪唔批評得熱狗？

我可唔可以加多項：

就算果個人係選舉投過票俾熱血公民，但都資格批評熱血公民。

PS. 我對冇投票俾民主黨，但又成日批評佢，表示羞恥！

我可唔可以加多項：

就算果個人係選舉投過票俾熱血公民，但都冇資格批評熱血公民。

PS. 我對冇投票俾民主黨，但又成日批評佢，表示羞恥！

應該係投過票 但無全力叫身邊所有人投
都無資格批評

最正係第五點

何謂食熱狗？

發表任何唔支持/批評熱狗既野就係本民青食熱狗 (好似係)

咁有乜問題？有錯就屌，熱狗咩咁巴閉唔屌得？

我都唔知 因為我都係佢地所謂「青症食熱狗」既大軍一分子

其實冇幫過熱狗唔係最低罪名

係選舉論壇上直接攻擊熱普城既先係最低罪名

ck

由好似係

咁撚大隻 點蝦得落啊

拿屌熱狗就無問題既
係唔好五十步笑百步啫

好多野熱狗已經柒左一次 前車可鑑 希望後世唔好犯同樣既錯

點解屌熱狗就係五十步
屌之前要申報自己唔係本民青支持者

你呢兩隻熱狗真係唔話得~
完美示範四方西論第五點

熱狗近排靜靜地又有青狗出黎挑機

10/10